831太子站個位15歲小朋友以家點呀

好似話送左去瑪嘉烈
有冇人Fact check 到呀

Push

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

尋日太子站15歲果個，根本消失左，唔好俾黑警轉移視線

就係唔知

下有無source??

邊度傳出黎？
唔係不嬲都話廣華咩

今日記者會有目擊者話去左瑪嘉烈

Push
以件事重要過撤回呀

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

Push

將時講送左去瑪嘉烈醫院

幾*

今日目擊者記者會講

留tg 討論情況 ？好多散料

洗唔洗去瑪嘉烈睇下咩情況
有無醫護fc ???

入呢個post

推

831

Sor睇錯以為你講尋日個個

推

點會一直都冇消息

【831太子恐襲】今日下午約3時，兩位親身經歷8.31太子站警察無差別襲擊事件的目擊者，於立法會議員毛孟靜陪同下召開記者會，講述事發經過及其經歷。
目擊者講出多樣警方及醫管局未有提及的消息 ，目擊者指，831傷者被送往瑪嘉烈醫院而非廣華，而早前729曾爆出有瑪嘉烈醫院醫生於Facebook稱「大大力打」，更有留言稱「唔夠架生通知聲」 、「盡情打」。

有網民即時整合重點如下：
- 有一人失蹤
- 有機會有一人 已經死亡
- 被警察毆打近半個鐘至嘔白泡
- 警員見他沒有反應，方停止毆打
- 二三十分鐘後由消防員（非救護員）送走，而該傷者完全無反應
- 警員對他們說「強姦佢地係正常」
- 有被捕人士 於警署被非禮 (摸胸)
- 於警署如廁時不能關門，同時有異性警員在場
- 有日本人被捕 ，警方拒絕讓他聯繫大使館
- 目擊者稱傷者被送去 瑪嘉烈醫院，而非廣華醫院
- 速龍落電梯時，是 用腳踩市民背部甚至頭部

#立場新聞 直播全片：
#831太子 #太子恐襲 #毛孟靜 #立法會
-
發聲社新聞 STP Media

Push
林鄭廢話可以唔睇
要搞清以件事先

希望有醫護巴絲收到風

根據今日講法
小朋友比人打左半個鐘嘔白泡
之後搵消防(極大機會藍絲)做急救唔揾救護
好大機會出事呀